致近平同志

你的偉大，就像宇宙，浩翰無邊
你的智慧，就如太陽，照耀大地
你對黨和祖國的貢獻，超鄧趕毛，無遠弗屆
而我對同志的景仰 有如滔滔江水，連綿不絕，又有如黃河氾濫，一發不可收拾

祝
打倒美帝
我謹代表連登20萬會員敬上

負評者違反我國法例
將送中究治！

推

你同我跪喺到

pish

吹捧習帝係滅支那一個好方法

近平同志個女係美國拎綠卡讀緊書，幾時剪綠卡返中國讀清華北大？

係邪惡美帝禁錮咗習同志個女！

又扮得幾似

扮咩？
我係真心愛國愛黨
擁護習同志

樓主仆街了， 叫雜種跪低

我在必不成功

邊個咁大整蠱hack咗我連登Ac

push